而家又去灣仔

睇立場live 又聚左一班人， 今次又唔會比散水撚分化？